借ac 開post 地盤佬唔見左銀包

琴日8月21號，應該中午三點至四點，係東九龍行動機地地盤或者九龍灣室內運動場附近跌左個銀包。
個銀包原本紅色，不過用到都黑黑地，裡面大概有6000蚊現金，同埋有哂身份証，開工用既卡片。
如果有人汁到或者係垃圾桶附近見到，可唔可以通知呢個帳號，唔該哂。

推

咁多現金
幫推

錢唔緊要，最希望拎得番啲証明文件。

推推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

推推推推

Tg: